https://web.archive.org/web/20031024205259/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=384

### [7680] 千葉のOBA3	2002.09.05 THU 12:00:35　
	
はい、はい、はい。行ってまいりました、バン木探検隊。
大丈夫です、ありますＡＨ☆とりいそぎ、これにて！お仕事行ってきまーす！

### [7679] 千葉のOBA3	2002.09.05 THU 08:20:30　
	
うんもーーー、木曜日！！
おはようございます。

７６７８　たまさま　そうさ私は美人妻さ！！（完全にひらきなおった）んーーー、なんか、巻き返しの方法を考えるから、ちょっと待っててね。（脳細胞がひからびて、思いつかない）

７６７７　いちのさま　なに！車がＯＢＡ３になった！？あ、これを、言ったのは、たまさまか・・・。もう！さっき「こんぺいとう１号」をそちらに送ったから・・・。ところで、昨日近所の古本屋に行ったらやっぱりないんですよ、３１巻が・・・、というより３０巻より先がない・・・。先日行った時はあったのに。うーん、人気商品なんでしょうか？確かに３０巻以降のもりあがりは、すごい！そう、すごい！！読みたいでしょーー！？

７６７４　葵さま　Ｍ１８って、いっしゅん何かと・・・。ウル＠ラマンのＭ１８星雲（ってありましたよね）のことかと思ったら、ジャイ＠ンツのマジックのことだったんですね。（わかっているくせに、ワザと言ってるスワロ＠ズファン・・・汗）しかし、私も最近ＣＨのビデオは、見てる途中で何かあったら、とりかえしがつかないぞと、ヒヤヒヤしながら見ています。早くＤＶＤ化しませんかねー。

７６７３　ニャンスキさま　そうですよねー。ＣＨでは、お互いを想うあまりに引いちゃってる部分があって、本当にじれったい二人でした。ＡＨでは、もっと、うーーーんと素直な感情を見せてほしいけど、そうなればなるほど、せつないんですよね。昨日車の運転をしながら、ふと５７話のりょうちゃんの「嬉しかった・・」というシーンを思い出して（車の運転中に何考えてるんじゃ！）これは、恋だよね。と一人で納得してましたが・・。（何かあんまり、りょうちゃんが香ちゃんに、「恋」って感情、今まで思いうかばなかったので。）どうでしょうか？

さー、バン木できるかなーーー？ひと仕事してから、行ってきます！

### [7678] たま	2002.09.05 THU 01:00:38　
	
今日は木曜日♪んがんんっ♪

＞千葉のOBA3様　【7668】
すごいぞっ！「０ＢＡ３」！ そんな事書きましたっけ？（明らかに書いてるくせに・・・）
いやいや、す・す・すてきねっ！「０ＢＡ３」！ の間違えですよ。
本当に素敵、「０ＢＡ３」って。
ところで、今日は「バン木探検隊」発動日ですよねっ☆
素敵な０ＢＡ３様ぁぁぁ～♪美人妻０ＢＡ３様ぁぁぁ～♪
（ゴマすり！ゴマすり！）

＞ニャンスキ様　【7673】
むふふっ！見事な表現力に乾杯！
ＣＨの二人の事がものの見事に表現されてて、おもわず「うん！うん！」
うなずいちゃいましたよ。
そうそう！リョウも香もお互いの事になると、相手の事を思いやりすぎて、素直じゃなくなるのですよね。
でもだからこそ、たま～に二人がイイムードになると、それがたまらなく良かったりするのです。
それから「３０巻の表紙が切なく映る・・・」の後の顔文字・・・最高ぅ！
あれは、「眉毛・目・鼻」？それとも「目・鼻・口」？
でも「目・鼻・口」だとすると、ものすごい顔になる。目を細めて少し離れてみると見えますよ。

＞葵さま　【7674】
ＣＨのＤＶＤ化
これだけ、話題に出てるのにねぇ～。
これからも定期的に話題に出していきましょうね。
（ＤＶＤはどちらの会社が作るのか分かりませんが気づいてくれぇーっ！こんなに話題になってるんだぞぉ。）

＞実葉様　【7675】
「たのみこむ」サイトは私も賛同者になってますよ。
２７番目って結構上位ですよね。（これは期待大かも？よっ☆）

＞いちの様　【7677】
恐い車の夢・・・
車で登校してたり、車に運転手がいなかったり、車が「０ＢＡ３」になってたり？？？
そりゃ、確かに恐い・・・。でも、美人妻・・・。
それから、
「オバサン」「オバサン」って思いっきり連呼しまくりじゃないかぁーーっ！いちの君！
それでも「オバサン」は美人妻・・・。
そして、
見捨てないでぇ。たまさん、もっと笑いについて勉強するから。
やっぱり「オバサン」は美人妻・・・。

今日もより一層「０ＢＡ３」の波紋が広がっている・・・

### [7677] いちの	2002.09.05 THU 00:22:04　
	
皆さん、こんばんは。今日のところはカキコの量がおさまってきたみたいですね。でも、以前より多いか（笑）。

今朝は恐い夢で目が覚めました。昨日の「バイオ」が利いているのかもしれません（汗）。でも、舞台は現実っぽかったので「リターナー」も影響しているのかも・・・。
いやぁ～恐かった。自分が高校生にもどってたり、車で登校してたり、その車を置いてきちゃったり、送ってもらった車に運転手がいなかったり、・・・！！なんか車ばっかりですね。「バイオ」も「リターナー」も関係ないじゃん！！！なんだったのだろうか、あの夢は・・・？

＞[7666] ぴぃ様
楽しく拝見して下さっているのですか？お恥ずかしい（照）。たいしたことは書いていないんですけどね（汗）。
それより、映画館のイスってホント疲れますね。私なんか１本映画を観ただけでヨロヨロっとふらついてしまいました。連れなんて「バイオ」観て、あまりの恐さに膝がガクガクになっていましたよ（笑）。そんなに怯えるほどでもないと思うのですがね。
１日２本は辛いです。ましてや男同士ですからなおさらでした（汗）。は～、彼女欲しい・・・。

＞[7667] たま様
「オバスリー」←やってません！！もちろん狙いです。ギャグです。たま様なら分かっていただけると思ったのに残念です。私の見込み違いだったようですね（爽やか）。
だって、「オバサン」「オバサン」って言ったらかわいそうでしょ！「ＯＢＡ３」様が！！「ＯＢＡ３」様は「オバサン」ではないんだぞ！！美人妻なんだぞ（勝手な妄想）！！！そんな方に失礼でしょうが！！！　ね。

＞[7668] 千葉のOBA3様
「ＯＢＡ３」様は「オバサン」ではありませんよ！！美人妻ですよ！！（フォロー）
お子さんがいらっしゃるとどうしても自分の時間とか趣味とかが犠牲になってしまうのでしょうね。でも、私の場合は大人になっても頭の中は７歳児くらいでしょうから、子供と一緒になって楽しんでいるかもしれません（汗）。と、言うか、いつまでも子供の気持ちを忘れたくありませんね。

＞[7671] TAKESHI様
「リターナー」よかったですね！！金城武もカッコよかったし、なにより鈴木杏がカッコよかった！！！最後も金城さん打たれて死んじゃうの！？って思わせて大どんでん返しが待っていましたからねぇ。最後まで目が離せませんでしたよ。


つーか、ＣＨ３１、３３巻が一向に見当たりません（汗）。ちょっと行ったところに近日ＯＰＥＮの古本屋があるのでそこに賭けるしかなさそうＤＥＡＴＨ。←この表現は古い？

### [7676] おっさん(岐阜県：ふゅ～）	2002.09.04 WED 23:30:10　
	
毎度、おっは～っしゅ。おっさんでごじゃいます。仕事で今帰ってきました。風呂入る前にちょこっとだけお邪魔しました。

葵ちゃん（７６５１）・無言のパンダちゃ～ん（７６５３）・いも様（７６５５）・いちの様（７６５６）、有難うでしゅ！！ここで祝ってもらうのは２度目なんで・・・めっちゃ有難いです。いい１年にしたいです。ほんまに有難うっしゅ！！

ということで、本日はこれにて・・・

### [7675] 実葉	2002.09.04 WED 23:14:31　
	
＞Ｃ・ＨのＤＶＤ化
ご存じかもしれませんが・・・
アニメのＤＶＤ化等の実現を目指して希望者を募る、という「たのみこむ」というサイトがあります。

http://www.tanomi.com/
「たのつく」→「映画・ビデオ」→「アニメ」

現在、「ＤＶＤ化」に関するものは２７番目、再アニメ化に関するものが８４０番目にあります。
希望が多ければ、可能性も出てくるようですよ。

### [7674] 葵（祝・Ｍ１８）	2002.09.04 WED 21:24:17　
	
　先日からテープをひっからめて取れなくなるという、ストライキを起こしてた自室のビデオデッキくん。今日修理の人に治してもらいましたが…テープは想像以上にひどくからまってて、もう見ることは出来ないといわれました。見てないドラマ２本分がぁ～っ！！しかも部品交換で１万２千円ちょいかかったし…。（>_<;でもこれがＣＨ保存版テープでなくてよかったです。（そんなことになったら、発狂モノです☆）でもそうなった場合を考えるたら…ＣＨの一日も早いＤＶＤ化を切に希望いたします！！

＞たまさま［７６６７］
　Tシャツはさすがに着てませんでした。（持ってないし☆）でももし持ってたら…着てったかも？！（^_^;

### [7673] ニャンスキ	2002.09.04 WED 20:53:33　
	
こんばんは。

＞ファーストキスの場所と、リョウと香の出会った場所

やっぱりあの路地裏ですよね？
ドクの病院のとなりですよね、きっと…。
1巻でリョウが香の幻を探している時、あの路地裏から
朝日が差し込んで…香がまるで呼び止めたみたいに。
あの場所って重要な役割をしてますよね。
グラスハートがうずくまっていた場所。
あそこに、リョウみたいに孤独な身を寄せていましたよね。

＞7657　たまさま
ああ晶さま（7654）のお言葉…！
身に染みますね(°∇°;)！ （笑）
恐縮です。晶さまにはかないません…
やや、わかります、わかってはいるんです…
優希さんに答えるリョウと香をみて、依頼人を本当に大切に
していること…包み込むような優しさを感じます。
でも女心としてはあのシーンはやっぱり直視できないものが
あるんですよね～、たま様？…と同意を求める人

ミックと香のキスみたいに
実は唇じゃなくてほっぺただった、てのはないですかね？
…こんな事言うとまた晶様に諭されそうです。

＞7659　千葉のOBA3様
そうですね。香はああ見えてリョウが誰かと何かあったら
自分は身を引いてもいい、リョウが幸せなら…という女性
なのかもしれないですね。けなげですね。切ないです。
でももっと切ないのは、リョウも同じ気持ちなんですよね。
香の本当の幸せを望むからこそ自分は、というのは…
ああでも２人とも素直じゃないですね～今さらだけど！
お互いしかいないって、もはやどこかで気がついてるくせに
ＣＨではなかなか、気がつかない　ふりを懸命にしてましたよね。

OREO様たま様を含めダメ組4人衆はちよっとほろ苦い30巻を
どこにしまっているのでしょうかね。
私は30巻のあの表紙さえちょっと
切なく映るんですよね…(´･ω･`)

＞7647　TAKESHI様
私はハガキ職人ではないですよ。
見る専門ですね。( ゜∀゜)ノ

### [7672] 西本　麻依子	2002.09.04 WED 19:47:57　
	
＞「７６７１」TAKESHI様｢リターナー」私も、見ました。とてもおもしろかったですね。まだ見てない人は、ぜひ見てみて下さい！前の、SMAP×SMAPのビリヤード見ましたか？金城武、かっこよかったですね。

### [7671] TAKESHI	2002.09.04 WED 18:57:37　
	
「リターナー」見てから、まだ興奮が冷めません。こんなの初めてだ。もう一回見たい！！
＞[7654]あきら様
お母さんが台湾人なんで里帰りという感じで小さい頃から何度も行ってます。後、本名も剛（たけし）です。母が台湾人で名前がたけしというところは金城武さんと同じです。金城さんはすごく好きです。かっこいいしね！！
皆川亮二がサイン会に来たなんてすごいですね！しかもサインまで持ってるとはなんてうらやましい！北条先生のまで持ってるとは。また来るといいですね！ARMSの１３巻といえばたしか武士がアリスの世界に入るところでしたよね。がんばって続き読んでください。

＞[7657]たま様
「リターナー」ぜひ見てください！

＞[7665]いちの様
僕も「リターナー」見ましたよ。すごくおもしろかったですね！この映画見てから金城武さんさらに好きになったし、鈴木杏さんも好きになりました。おそらく今年の映画の中で一番のおもしろさです。ラストは感動して泣いてしまいました。ほんとにいい映画でした。




### [7670] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.09.04 WED 13:02:22　
	
＞あおいさま
　ちょっと気になったんですけど、Ｃ・ＨとＡ・Ｈはパラレル・ワールドで設定が違う、というのは把握してます・・よね？　Ａ・Ｈで今やってるエピソードは、Ｃ・Ｈで高校生の香がリョウに初めて出逢ったその後、でもその前でもないんですけど・・・わかってらっしゃいます、よねぇ。いえ、質問を読んでいてひょっとしたら勘違いなさってるんじゃないかと思いまして。気を悪くされたならすみません。

### [7669] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.09.04 WED 12:39:01　
	
　こんにちは。

＞［7643］［7660］あおいさま
　あおいさまはもしかして、５６話で眠るリョウに「野良犬さん」って語りかけてたときと、５５話で槇村が「まだ１７なんだ」ってドクに言ってたときの香の年齢が違う、と考えてるんでしょうか（そうじゃないと質問の意味がよくわからなくって^^;）・・？？　槇村が「まだ１７なんだ」って言ったシーンと香が「野良犬さん」て語りかけたシーンは一連の流れでつながってるので、この夢の中の香はずっと１７歳なんだと思いますよ。大人っぽく見えますけどね。１７で看護婦なんておかしい、ということなら、まだ資格はとってないけど内緒でバイト、てことだと思いますよ（ドクも「ホントはいかんけど」て言ってたし）。

### [7668] 千葉のOBA3	2002.09.04 WED 08:37:56　
	
おはようございまーす！

７６６１　ＯＲＥＯさま　今日は東京でひと遊びですか？新宿も行くのかな？しかし、今の中学生の給食ってメニュー選べるんですよ。ＯＲＥＯさまの時もそうでした？でもＯＲＥＯさまも若いからなー、だってアニメで優希さんの話をやった頃子供だったんでしょ？わたしゃその頃から、すでにオバサンさ・・・。（苦笑）

７６６５　いちのさま　そうさ、私はオバスリーさ！！！（やけくそっぽい）しかし、いいなー、映画を自分の好みで行くなんて、久しくやってないです。あ、去年は｢千とちひろ・・」は見たけど、だいたい子供の好みだもの・・・。

７６６６　ぴぃさま　いいんですよー！マジで、ほんとにそういうＨＮなんですから、気にしないでください！こちらこそ、これからもヨロシク！！

７６６７　たまさま　７６６０　あおいさま　え・・・、今週号のお話の、りょうちゃんと香ちゃんの年齢ですか？りょうちゃん２０代後半（推定）香ちゃん１７歳。違う？？？ところで、なにが、すごいぞＯＢＡ３じゃー！迷子のたまちゃんは、どこいったー！？（あ、さいごのコメントはたまさまへ・・です。）

いや、今週って結構早いかも・・・。明日もう木曜日だもの。あーん、載ってるのかなーＡＨ？ドキドキ・・・。

### [7667] たま	2002.09.03 TUE 23:37:10　
	
みなさま、こんばんわ。

＞あおい様【7660】
勘違いしていました？たまさんのドジ。
えぇ～と、リョウの年齢ですよね？！（合ってます？）
いくつなのでしょうね。リョウの年齢って明かされてないですもんね。
でもリョウと香が出会ったのは約１２年前の話ではないでしょうか。
それから、あおい様の顔文字面白い・・・（新たな顔文字期待してます♪）

＞千葉のOBA3様　【7659】
＞ニャンスキ様　【7646】　
そうですよね。リョウちゃんが倒れてた場所＝ファーストキスの場所ですよね。路地裏の作りが似てますもんね。
さすがだわっ☆
そして、OREO様【7661】も加わると「ダメ組」４人衆ですよ。
＞ＯＲＥＯ様、明日の東京、楽しんで来てね～。
ＯＲＥＯ様も「渋谷駅でＡＨの看板」を写真撮ったらぁぁ～～？！

＞葵さま　【7664】
新宿　→　東口　→　ＭＹ・ＣＩＴＹ　→　御苑　→　ＡＨの看板
ステキング～♪素敵だわっ♪
ＣＨメドレーの鼻歌くらいじゃ全然「危ないヤツ」じゃないですよ。
ＣＨのＴシャツとか着てたら別だけど…（まっ・まさか？ねぇ～）

＞いちの様　【7665】
キキキィィィーー（ヒステリックたまさん）金城武に会いたい・・・。
ところで、ＯＢＡ３＝オバ『スリー』←これは、狙い？それとも本気？
あっ！やっちゃった？やらかしちゃった？
でも、ギャグ好きいちの様もことだから、きっとわざとだよね！

＞ぴぃ様　【7666】
はてな？　ぴぃ様の表記？
今Ｌｏｇ　Ｌｉｓｔ見てきました。
「０ＢＡ３」を翻訳した状態になった訳ですね。

なんだか、「０ＢＡ３」がすごく波紋を呼んでいる・・・
すごいぞっ！「０ＢＡ３」！

### [7666] ぴぃ	2002.09.03 TUE 23:20:15　
	
ぎゃ～！！ごめんなさい、千葉のＯＢＡ３様！！！
いちの様への千葉の０ＢＡ３様のレスで、私が間違った表記を
してた事に気付きました～！！もう、私の中で勝手にそのまんま読んでしまってました。本当に失礼致しました！ (>.<)
こ、こ、これからもよろしくお願い致します！

＞７６６５いちの様
いつも楽しくいちの様のカキコを読ませて頂いてます！
映画の２本立て続け鑑賞、お疲れ様でした(笑)
お尻が痛くなりませんでしたか？私は昔、「タイタニック」を
観に行った直後、劇団四○のミュージカルを観に行って、
足腰に来てしまいましたよ～。これまた、どっちも上演時間長いから…。


### [7665] いちの	2002.09.03 TUE 22:05:43　
	
本日、久しぶりに映画館で映画を観てきました☆どれくらい久しぶりかと言うと、小学校低学年からですからカレコレ９年ぐらいですかね（汗）？我ながらホントに映画館離れしていました・・・。
で、何を観たかというと「バイオハザード」と「リターナー」です！！なんと２本も観てしまいました（笑）。
久々の映画館は大音量で大迫力！！耳が痛くなるほどでした。午前１０時から「バイオハザード」、軽く昼食を取った後、午後１２時４０分から「リターナー」というハードスケジュール！！もうヘトヘトです（作り笑い）。でも、両作とも面白かったです！！ミラ・ジョバ・ヴィッチも金城武も鈴木杏もカッコよかった！！！！！
たまには映画館での映画もいいですね♪
内容はネタばれになりそうなので言いません。己が眼で見定めろ！！

＞[7657] たま様
へっへ～ん♪お先に「リターナー」を拝見させていただきました。よかったですよ～。金城武カッコよかったですよ～。観たいでしょ？観たいでしょ？

＞[7659] 千葉のOBA3様
はははははっ（笑）ハンマーはやめて（笑顔）。
謎は全て解けました。「ＯＢＡ３＝オバスリー」！！
なんかカッコイイ☆

＞[7661] OREO様
受験の時は誰でも少なからずヒステリックになるものですよね。私の場合も・・・どうだったかなぁ？
受験勉強自体やってない気がする（汗）・・・。人生なめすぎ？



### [7664] 葵	2002.09.03 TUE 21:07:48　
	
　暑い中、新宿へと行ってきました。東口へ出て、ＭＹ・ＣＩＴＹ、御苑へとお散歩を。暑かったけど木陰は涼しく、なんだかいい気分になって「Ｗｉｔｈｏｕｔ　Ｙｏｕ」や「Ｆｏｏｔｓｔｅｐ」、「Ａｎｇｅｌ　Ｎｉｇｈｉｔ」に「セイラ」まで鼻歌しちゃいました。（かなり危ないヤツでした☆）でもやはり新宿はイイなぁ…。帰りに通った新宿高校（？）のグラウンドにいた野球部を見ると…ユニフォームの背中に「ＵＴＵＭＩ」と書かれた部員を発見！（内海といったら、ＣＥのトシでしょう！）新宿はここまで北条せんせに侵されてる…と思いましたよ。（^_^;

　あ、新宿に行く前に渋谷駅でＡＨの看板を写真に撮って来ちゃいました。かなり恥かしかったけど…これもＦＡＮ心理よね？！（１１時ごろ、渋谷駅でカメラを構えてたヘンなヤツを見た方がいたら…それは私です。すんません☆）

### [7663] あきら（晶）	2002.09.03 TUE 20:05:06　
	
今日はちょっと涼しくなったけど、それは大型台風が台湾に迫っていくためのです。怖いそう～～ 明日は上陸らしいです。災害が起こらないように。
皆さんもご無事に。

### [7662] 実葉	2002.09.03 TUE 16:04:13　
	
［7650] 西本　麻依子さま
私も同じ意見です。
実写よりアニメ化希望です。
実写だとやっぱり「別物」としてしか楽しめない。
いや、楽しめればいいけど、拒絶反応の可能性もあります。
アニメのドラマ化というのは、難しいですよ。
もうイメージが定着してるから。

最近になってＣ・Ｈのファンになった友人がいまして、スペシャルのビデオを見せたんです。
やっぱり良いです！

### [7661] OREO	2002.09.03 TUE 15:53:33　
	
暑い。暑い。死にそうです・・・
明日また友達に会いに東京へ。多分明日がカナダ行く前最後の東京になるから、たっぷり楽しんでこよっと。

＞７６５９千葉のＯＢＡ３様
給食ってかなり懐かしい・・・もう一回食べたいですなぁ。
私も30巻だめ組です。途中まで読んでラスト飛ばします。アニメでみたときゃ～小さかったながらに結構ショックでした
ホント、ラストの香の言葉はすごいなぁって思いますね。僚の幸せ心から願っているから、本当は嫌だけど、あんなセリフがでたのかなぁ・・・なんてね。

＞７６５６いちの様
あっ、私が姉なんで、弟使ってＣＨ購入したんです。（フフフッ）そういう意味で姉強し。（笑）高校受験ですか・・・ビミョウですね。でも妹さんは大丈夫そう。うち弟なんで、受験の時に何か言おうものなら、蹴り一発来そうな勢いで怖かったです・・・

＞７６５４晶様
そうなんです。今は夏休みで日本に帰ってきてて、9日にカナダに帰らなければならないのです。次帰ってくるのは4月なんで、寂しいですよ～

無事矯正が終わって、歯が無かったところに差し歯？が入って変な感じです。でも、その歯を入れるのに、もとある歯をかなり削ったんで、シミルッ～～！2週間くらいはこれに苦しむようです・・・歯は大切に・・・ホントニ・・・
